泰國遊一問

黎緊8月中想同女朋友一齊去曼谷 第一次去
有無平價酒店介紹
去6日5夜
睇過air asiago 有幾間都唔錯 酒店連機票package 大概2500$一位 不過回程既時間就勁早...
想問有無邊到有啲平價機票同酒店

日日留係曼谷？

其實想去玩下大象啊 食下野 行下街
聽聞好似曼谷都有水上活動同埋動物園？
小弟知識薄弱 希望各巴打幫手

同埋 學生哥 budget 有限

睇水門個邊既酒店

2500 包機票同酒店係差唔多

有啲人會搵兩日去芭堤雅，建議你plan好大概既行程係咪日日都留係曼谷先訂酒店，機票就可以訂左先

有個諗法係 由於回程既飛機係泰國朝早時間4點幾 咁我地飛之前果一晚就唔住酒店 check out左就寄存行李係酒店 到夜晚先拎走去機場等
咁樣可唔可行

可行，但你4點幾機返到香港清晨，果日都要休息，變相要請多日假

skyscanner + hotelscombined 自己揾

學生哥

都預左果日用黎休息 之後再去返pt

Lm 同你既plan大同小異

想問下泰國有咩電話卡好推薦?

Happy 啦

上年去用airbnb住過間$3-400左右一晚既apartment，酒店房大細，有廚房有酒衣機，頂樓仲有個細既infinity pool，係asok附近